龜頭痛/痕

最近呢個月發現間唔中出現
好嚴重又唔算
但好影響
睇過好多次醫生都話無事

有無巴打會打得有咁嘅情況？

點痛法先 巴打

耐唔時微微咁痛一下

就係乜撚都無
淨係打過飛機

睇泌尿專科
話可能 精索靜脈曲張

唔知有無關係

邪骨都可以奶野
依個時勢就唔好玩咁多喇
一陣個肺都痛埋

乜撚都無呀
打飛機係自己打呀

我之前試過 係咪好似 突然有刀吉一下個感覺

冇事啦

忍者龜頭很痛

龜頭炎jeh
快啲去睇醫生開啲藥膏比你查吓啦

係呀
但就無刀咁痛
有時就痕

我都希望係
但完全無症狀

有啲紅有啲甩皮就係㗎啦

係咁簡單就好
睇咗成個幾月醫生食足一個月抗生素

師兄
咁有無解決方法？

我個陣係龜頭炎 睇過西醫 都係查藥膏 查到皮膚都薄曬

最後睇中醫 一個星期藥 斷尾 無番發過

性病

係咪D 9毛了到痕咋

文員仔挑選哪位

唔係啦
2回事咁

切啦

師兄仲無嗰個中醫資料🙏🏾🙏🏾🙏🏾

我都好想快啲搞搞佢
好煩🙁

我係外國住既 我去同仁堂睇

係香港既 搵d有係浸大中醫院教書既中醫會好d

唔好搵個d屋村商場 街市個d昆9人